"ActionSlider" = "ActionSlider";
"Align Center" = "居中";
"Align Left" = "居左";
"Align Right" = "居右";
"Allow Change Encoding" = "允許更改編碼";
"Animation Preferences" = "動畫選項";
"Black" = "黑色";
"Blue" = "藍色";
"Bold Text" = "粗體";
"Brown" = "棕色";
"Cancel" = "取消";
"Close current app, kill background, power tools, fast clear notifications and much more from NotificationCenter!" = "使用通知中心關閉當前程式，退出多工程式，電源工具，快速清理通知等。";
"Cross Dissolve" = "交叉溶解";
"Curl Down" = "向下卷曲";
"Curl Up" = "向上卷曲";
"Cyan" = "藍綠色";
"Dark Gray" = "深灰色";
"Disabled" = "禁用動畫效果";
"Dismiss Lyrics Animation" = "退出歌詞介面動畫";
"Enable swipe gesture in lyrics view area to change track.\nYou can always swipe to change track in large album cover view (lyrics not showing) or outside the lyrics view area." = "啟用歌詞視圖區域內的左右滑動手勢以改變曲目。\n您始終可以在大專輯封面視圖（無歌詞顯示）或歌詞視圖區域外左右滑動以改變曲目。";
"Enabled" = "啟用";
"Flip From Bottom" = "向上翻轉";
"Flip From Left" = "向右翻轉";
"Flip From Right" = "向左翻轉";
"Flip From Top" = "向下翻轉";
"Gray" = "灰色";
"Green" = "綠色";
"Horizontal Swipe Enabled" = "啟用左右滑動";
"Install IPA(s) from the command line." = "通過命令行安裝 IPA。";
"IPA Installer Console" = "IPA 安裝器命令行版";
"Light Gray" = "淺灰色";
"Lite version of ActionSlider." = "ActionSlider 的簡化版。";
"Lunar Calendar" = "中華農曆";
"Lyrics Background Color" = "歌詞背景顏色";
"Lyrics Background Preferences" = "歌詞背景選項";
"Lyrics Background Transparency" = "歌詞背景透明度";
"Lyrics Font Size" = "歌詞字體大小";
"Lyrics Font" = "歌詞字體";
"Lyrics for iPad" = "iPad 音樂歌詞";
"Lyrics Text Alignment" = "歌詞文字位置";
"Lyrics Text Color" = "歌詞文字顏色";
"Lyrics Text Preferences" = "歌詞文本選項";
"Magenta" = "洋紅色";
"More Information" = "更多資訊";
"OK" = "確定";
"Orange" = "橙色";
"Purple" = "紫色";
"Quickly clear all app badges." = "快速清理應用程式角標。";
"QuickShare for ActionMenu" = "ActionMenu 快捷分享";
"Red" = "紅色";
"Remove Badges" = "清理角標";
"Reset Preferences" = "重置偏好設定";
"Send selected text, images and links to Facebook , Twitter and Sina Weibo." = "快速發送選中的文字、圖片及鏈接到 Facebook、Twitter 或新浪微博。";
"Settings app will quit in order to reset preferences." = "設定程式將會退出以重置偏好設定。";
"Show lunar / gregorian date etc. on NotificationCenter." = "在通知中心顯示公曆農曆等資訊。";
"Show Lyrics Animation" = "顯示歌詞介面動畫";
"Tap and hold the lyrics to change its encoding." = "按住歌詞以更改其編碼。";
"WeeCloseApps" = "WeeCloseApps";
"White" = "白色";
"Yellow" = "黃色";
